想in無印既唔好再交form嚟舖頭喇

交嚟舖頭既好大機會會寄失
直接去招聘日算喇
見到好多妹妹仔嚟交form真係登佢地慘

你開係連登有撚用咩 連登無絲打既

寄失咪好 無印狗也不屌

好做唔做做無印